純粹想知連登有冇人想瑞典晉級🇸🇪

雖然機會真係唔大
隊長格蘭基斯其實真係唔差
點解前面咁敗家

十卜

炒車福

Support

個10號幾型幾有球味

係萊比錫一年勁一年廢

閱

無伊巴，不了

講真瑞典更值得晉級
不過臨天光自爆呢啲冇得怨

唉 唔好講啦
個朝真係嬲到訓唔到 到天光

冇，自己抵死

做個絕殺劇本俾人仲晉級？

唉 瑞典如果炒到墨西哥 5球就有價講

打鳩個中東佬先

冇伊巴

咁始終一隊波點都要受

只不過覺得個個吹奏德絕殺
但其實瑞典一直守得好好
特別隊長

火車

淨係記得最後1分鐘，其他咩都唔記得啦

瑞典同德國晉級

Ching識時空魔法？

上場撐足90分鐘
比個on9犯規搞到輸
之後就不了

支持瑞典，但反樓主

Ok

拉點睇

曼聯班垃圾今個世界盃咁威

瑞典墨西哥一齊16強好唔好！！！

斷腳吧Milk，買咗兩場波蘭贏

關Milik咩事

諗住佢入到五球

中！

好波呀

因為樓主所以支持瑞典

笑你老母咩
入到8強贏咁多強隊吹呀

今晚連族光榮啦

唔出中東佬所以輸

咪又係輸撚左

咁我係咪要笑晒日本韓國德國西班牙....................

應該無乜人知佢曾經係世盃亞軍

冇